有冇連登仔用鹹肉傻打飛機

Ok

儍呀 傻

咁都撚到新會然

兩個字意思一樣上面都唔知做乜問候人老母